大家入黎評下理 未見過啲咁核突既文宣

求下大家唔好忘記12被送中既手足
好嬲好嬲
可以上Twitter retweet!!!!!!!!!!!!
落多啲tag #Hongkongers #save12hkyouths #urgent #savehk #freehk 之類啦

文宣方面就歡迎留言補充

推

深夜係咪唔會推得郁

自推

點都有人上既，又唔會沉得好勁

努力推

係咪唔記得12手足啦

如果沉左咪聽日出左多次

巴打咁積極
我勁負

求再推推推

點解我唔係麵咪媽佢一出post 就幾千人追著睇

本身都勁負。。。
其實好難救到，但好過咩都唔做

今日Twitter 左未

推 再推

係wo醒唔起
陣間搞

推呀

前 線 有 嘢 講 2

救人呀

你要推就推
唔好起埋啲垃圾標題

我唔識
比啲建議我聽日開過啦

張野好地地無啦啦點解要話人核突

我知錯啦

聽日開過

pish,幾難都好，都要試試

push

Push

Pishhhhh